話時話 山齊士呢？

摩佬走左 點解都仲未見佢上場
認真問 非抽水

去左參加鋼琴比賽

咁佢都要做佢份part time

唔緊要啦反正佢都唔收人工

義工得閒咪落場幫下手
唔使錢仲想場場踢足

其實我真心想問佢 咩原因無得出

佢既任務已經完成左喇

返左鄉下養病

逼害摩佬？